<重Post> TVB Block Challenge

連日黎TVB呢個垃圾電視台不盡不實既維穩報導已經超越大家容忍既底線，不旦無好好發揮自身作為主流媒既力量去傳遞真相，反面助紂為虐，一面倒向港共極權獻媚

要令佢倒台，以前個個話罷睇，根本只係安慰自己，完全打擊唔到垃圾台既慣性收視，要做就令電視機唔再出現呢個台，網上有各種方法教大家Block/隱藏，200萬人可以行上街推翻暴政，我唔相信我地贏唔到一個不得人心既垃圾台

除左自已做，亦可以仿效ice bucket challenge，發起TVB Block Challenge, 今時今日睇返係好老套，但咁樣可以極快傳播一個概念，跟隨者無論係真心去做定跟風打卡去做都好，呼籲大家立即拎起電視搖控刪除所有TVB相關頻道, 用電話日影低,係FB IG 或者你用開既任何社交平台hashtag #tvbblockchallenge

我地目的只有一個，今次整件事件，無企係人民一邊既，全部都要被審判，如果你仍然留戀，仍然覺得大陸劇好睇想日日追，覺得不實報導無所謂，覺得爸爸媽媽比人呃都無所謂，咁你無資格叫自已香港人，唔配得到民主

推

Push